太子站有人爭執 荃灣綫全停

小心

屌仲想過去中環

藍絲扮爭執可恥